[冷氣軍師] 前線係時候要定個時間啦

參考下馬鞍山街坊, 對峙無著數,前線要共識定個時間早返屋企沖涼瞓覺， 記得而家係長期作戰啊，目的係拖跨他們唔係一晚戰勝它。

光復香港，時代革命！